今日11月第一日，好多香港人懲罰黨鐵吖

全月通個個站排到打蛇餅 dllm又話罷搭又成

你唔入去又點知呢

返工趕時間無計, 放工罷搭都減左一半

樓主小學雞